以前條囡叫我上佢屋企做冬...

以前細個唔識諗，亦無得揀，比佢當狗咁日撚夜撚都同佢一齊過..
雖然一齊左咁耐係有啲感情，但未到分手個刻都唔肯屈地應錯
宜家搵到條囡，靚又靚過你，又有人氣，
仲要我返去同你做冬?
你high大左呀?

大家話係咪?

新既唔係唔好 但你又唔清楚佢為人
舊既話晒你都知牙

新既是好是壞，起碼叫做有得搏下
舊個舊擺明係屎真係無理由返去食

岩啊，做佢老母個冬咩，同你有親啊

將計就計 立埋把老牛上去同佢冚家做冬

帶成班巴打上去

帶埋條女同一班巴打上去 齊齊做冬

點解我女像睇到
你ex 係你老母？

你up乜春呀

屌個狗窩我真係唔想再上去

牙你老母

介紹巴打上去

條女有人氣即係點

9唔撘8 弱智狗

ig巧多like牙

咁撚惡

明知臭既仲叫巴打上咩

有殺無賠！！

點解叫你上去做冬 有親咩

騎牛搵馬?

咪臭係

牙你老母咩 死返5p啦

笑撚死 巴打收收皮 做完冬拎返中學本中文書睇下啦

牙你

食飯，最緊要係啲牙牙

睇返幼稚園個本先啦

有得食都唔食牙

你食兩邊住家吾明嫁喇

做愛就話姐

不如我代你去。

牙你老母咩！字都未撚識打，死撚返5p啦仆街

5555555
agger你

😂成班毒撚 咁既女都食得 屎都食得啦

牙撚夠未牙
我要意見呀屌你

咁唔係做冬，咁係做低佢

我諗佢係想講，老母叫佢返歸做冬
that mean 老母is ex

生好排牙先出post la 牙牙牙

咩叫有人氣？ 似返個正常人？

積屍氣冥界波

搞撚清楚邊個講先啦聰明仔

話撚左d新會然無腦

見證到兩個

媽呀fatc

真呀，笑到停唔到

典解既典解既

樓主曲到圓 好多智障混種狗唔明 睇黎呢到質素真係太低 我都係回家做冬了 bye

根據解典，典解既解釋係典解既典解